突發！2017DSE中文科口試其他題目流出！

成日掛住出貓
溫書啦傻尻

我諗住唔考英文口試

做乜咁頹呀ching